求打醒：好想同識咗十幾年的好朋友拍拖/直接行入教堂

難得咁多年啦，都算係好好好朋友嗰堆+真是完全無feel.....直至上個月，竟然開始有feel兼幻想同他共建和諧美好家園，點算好。

其實自從單方面有feel後，我好自責，我覺得我親手毀掉了這段友誼。

咁佢對你有無feel？

去馬啦仲等咩

識左10年然後拍左拖2年分左手朋友都做唔返

加油啊Ching 去馬啦

我都識左個女仔9年 表白衰左 但佢唔捨得我
諗住下年再表

唔知啊，我一向收Signal能力好差。

他有longterm女朋友㗎啦。

咁你收皮啦

同過best friend表白（佢嗰陣同依家都無女朋友），無後悔但依家見面有小小尷尬。如果你個好朋友有另一半嘅唔建議你去馬，廢事朋友都無得做

可以收皮